求game名

以前細個睇老豆打ps3嘅game
有個女人孭住把刀 應該係主角
好似會係類似啲鬥獸場打怪
要過關
得呢啲印象場景好暗咁樣
有無人知係咩game